點睇d人要靠名錶黎提昇自信

垃圾西裝MK以為戴住隻藍黑圈撈就丫丫炸炸。無位仲迫過黎伸手扶住show錶，錶面仲勁模勁多塵！

你咪又係同我一齊迫緊地鐵番工
話9緊你丫，7頭皮

換個角度咁諗
啲死mk可以靠隻撈提升到自信
俾著我戴隻名錶喺手咪又係死毒撚

利申 最有自信嗰刻係拖住愛自己嘅靚靚女朋友(非FF)

啲金融撚真係好鐘意戴住隻垃圾撈以為好有型
利申 戴緊Hublot bigbang

威囉 英雄主義 疊馬

啱 (非FF)
仲要囡囡會攬實你隻手 喱喺你後面 等啲死毒撚咸濕呀叔都無得

帶開pam仔，ap 就係冇買過撈
啲人話好靚
但係冇人知咩嚟以為幾千蚊野

撈的確好多人用嚟晒

其實錶本來就係奢侈品拎黎曬架啦 唔通真係為左睇時間咩